（無圖）vcity u記

今日有個女職員 企門口 目測米五 著深綠長袖衫黑色闊腳褲 粉紅stan smith
個樣好正
一定有人提老母
但我盡力影過 部手機太廢影唔到

你老母

主人你先上

排你後面